大家搞巴士嘅時候 可唔可以諗下其他方法

黨鐵就燒撚左佢冇所謂
巴士唔係話企係我地果邊
但佢都幫左我地唔少
我都知巴士阻路係最好
但係咁會令到佢地出車少左
我呢d窮撚抗爭完真係冇車走
地鐵又唔搭得
大家要諗下其他方法
同去信話多謝巴士係呢種時期都堅持崗位

唔想好似岀面班on9自推

點解唔搞潮聯黑社會撐警紅Van

最低限度唔好爆玻璃啦！

真

車尾右後方有個緊急死火掣